和記真係垃撚圾 1000m轉網上行定hkbn好

最緊要穩定好用 和記斷到躁

網上含

樓主介唔介意留個tg我搵你傾下計？
我網上爬的
Btw你唔係壞modem 而係斷線 應該要偷笑😂

嗨巴打 呢到有你想搵既家居上網優惠PccW
Tel / whtsap 5 1 4 8 8 2 7 8

直接報價啦 1000m

和記根本就係垃圾十年前捱左2年無回頭